出街兜個圈D野買唔落手, 又話經濟差?

價錢全部MARK UP哂, 真係買唔落手